<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>практические советы - Tag - Rakovski.cc</title>
        <link>https://rakovski.cc/tags/%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%82%D1%8B/</link>
        <description>практические советы - Tag - Rakovski.cc</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Wed, 22 Nov 2023 12:45:27 &#43;0100</lastBuildDate><atom:link href="https://rakovski.cc/tags/%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%82%D1%8B/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Как найти квартиру в Берлине в 2023</title>
    <link>https://rakovski.cc/berliving/</link>
    <pubDate>Sun, 12 Nov 2023 12:45:27 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/berliving/</guid>
    <description><![CDATA[Найти квартиру в Берлине сложно. Почти невозможно с первого раза найти то что нужно, особенно если переезжаете из-за границы. В 2022ом году, 137 тыс. людей въехали в новую квартиру в Берлине и эти цифры только растут.
Проект Поэтому был создан опросник где Русско- и Англоязычные новоприезжие в Берлине поделились своим опытом и помогли со сбором данных на этот ресурс. Если вы тоже хотите поделиться, это можно сделать анонимно и за 5 минут заполнив Опросник.]]></description>
</item>
<item>
    <title>The MBA Tech stack for Job hunting</title>
    <link>https://rakovski.cc/jobsearch/</link>
    <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 12:45:27 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/jobsearch/</guid>
    <description><![CDATA[Who is this guide for? For those who are targeting a fragmented market, where job hunting is similar to Sales, where you have to set up the funnel and churn through until you get a positive result. Some examples of fragmented job markets are: any VC role, BizDev, CorpDev, Sales, Marketing, Product Management, Account Management, Internal Strategy, Ops. Here, the biggest predictor of success is Volume of applications. To increase Volume, you need to make applying to jobs as pain-free as possible.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Берлин или Париж? Где лучше жить в 2023ем году?</title>
    <link>https://rakovski.cc/berparis/</link>
    <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:45:27 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/berparis/</guid>
    <description><![CDATA[Где лучше жить? Часто, посещая один из этих городов, живя в другом может появиться желание переехать. И поэтому надо хотя бы осмотреть все стороны вопроса. Чтобы вам не наскучило так как есть люди фактов и люди чувств, выберите какой ответ вы хотите получить: если субъективное мнение автора об обеих столицах, тогда читайте дальше, а если объективное для самостоятельного решения, переходите ниже нажав сюда.
И так, поехали!
Образ Жизни Ответ на вопрос где бы вам больше понравилось сходиться к тому что вы за человек.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
