<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>All Posts - Rakovski.cc</title>
        <link>https://rakovski.cc/posts/</link>
        <description>All Posts | Rakovski.cc</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Sun, 14 Jan 2024 11:04:49 &#43;0800</lastBuildDate><atom:link href="https://rakovski.cc/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Берлин или Париж? Где лучше жить в 2023ем году?</title>
    <link>https://rakovski.cc/berparis/</link>
    <pubDate>Wed, 22 Nov 2023 12:45:27 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/berparis/</guid>
    <description><![CDATA[Где лучше жить? Часто, посещая один из этих городов, живя в другом может появиться желание переехать. И поэтому надо хотя бы осмотреть все стороны вопроса. Чтобы вам не наскучило так как есть люди фактов и люди чувств, выберите какой ответ вы хотите получить: если субъективное мнение автора об обеих столицах, тогда читайте дальше, а если объективное для самостоятельного решения, переходите ниже нажав сюда.
И так, поехали!
Образ Жизни Ответ на вопрос где бы вам больше понравилось сходиться к тому что вы за человек.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Nessum Dorma и Значение имени</title>
    <link>https://rakovski.cc/nessumdorma/</link>
    <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/nessumdorma/</guid>
    <description><![CDATA[Вы смотрите последнее выступление легендарного Luciano Pavarotti на Олимпийских играх в 2006ом году. Через год он заболел и умер. В его глазах и радость и слёзы, а в голосе целый спектр эмоций. Он был оперным певцом более 50ти лет, он вернул Итальянской Опере популярность и видно что он любит петь, любит каждого кто слышит его. Может он знал что больше не споёт, может он через эту песню передавал своё прощание с любимым делом и любимой публикой.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Как найти квартиру в Берлине в 2023</title>
    <link>https://rakovski.cc/berliving/</link>
    <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 12:45:27 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/berliving/</guid>
    <description><![CDATA[Найти квартиру в Берлине сложно. Почти невозможно с первого раза найти то что нужно, особенно если переезжаете из-за границы. В 2022ом году, 137 тыс. людей въехали в новую квартиру в Берлине и эти цифры только растут.
Проект Поэтому был создан опросник где Русско - и Англоязычные новоприезжие в Берлине поделились своим опытом и помогли со сбором данных на этот ресурс. Если вы тоже хотите поделиться, это можно сделать анонимно и за 5 минут заполнив Опросник.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Платон как анти-Аристотель</title>
    <link>https://rakovski.cc/%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BD/</link>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BD/</guid>
    <description><![CDATA[homo Deus нарисован Леонардо да Винчи homo Deus Аристотель сказал что человек познаёт себя через его чувства и импульсы, с помощью наблюдения себя извне, человек должен быть способен узнать не только свои хорошие, но и плохие качества и их исправить. Такая форма мета анализа присутствует во фразах «Посмотри на себя со стороны» или «закрой глаза и наблюдай за своими мыслями, как они проплывают мимо тебя» (в случае медитации). Самоанализ эффективно помогает нам правильно вести себя в обществе, направлять курс образования и карьеры.]]></description>
</item>
<item>
    <title>What can chess teach about life?</title>
    <link>https://rakovski.cc/chess/</link>
    <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/chess/</guid>
    <description><![CDATA[Header image At the beginning of the game, there are 20 possible moves one can make. Two for each pawn, two for each knight. Most of them are, more or less, good. The most common opening, E4 is widely preferred. When your opponent moves, this opens up 400 possible games. Once your opponent completes their 5th move, there are 69 trillion possible games. And we are still in “opening stage” of the game.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Пробежка за Берлином</title>
    <link>https://rakovski.cc/probezhka/</link>
    <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/probezhka/</guid>
    <description><![CDATA[Пробежался по Берлину, начал путь с утра. 20 минут на поезде и я уже в лесу. Какой же быстрый поезд и как быстро я попадаю из мира дорогих квартир и шума рельс в тихий район, с красивыми, высокими домиками. У каждого Немца свой участок. Британцы говорят: &ldquo;Мой дом, моя крепость&rdquo; а у Немцев заборы низкие, как будто они хотят сказать &ldquo;Посмотри на мой дом, как я аккуратно обрезал куст квадратом. Как на газоне не лысого пятна, не одуванчика.]]></description>
</item>
<item>
    <title>The MBA Tech stack for Job hunting</title>
    <link>https://rakovski.cc/jobsearch/</link>
    <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 12:45:27 &#43;0100</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/jobsearch/</guid>
    <description><![CDATA[Who is this guide for? For those who are targeting a fragmented market, where job hunting is similar to Sales, where you have to set up the funnel and churn through until you get a positive result. Some examples of fragmented job markets are: any VC role, BizDev, CorpDev, Sales, Marketing, Product Management, Account Management, Internal Strategy, Ops. Here, the biggest predictor of success is Volume of applications. To increase Volume, you need to make applying to jobs as pain-free as possible.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Стоит ли в Берлине иметь машину?</title>
    <link>https://rakovski.cc/bercar/</link>
    <pubDate>Sun, 14 Jan 2024 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/bercar/</guid>
    <description><![CDATA[Короткий ответ: если вы живёте в Берлине, планируете тут остаться на 5 лет, и в среднем проезжаете более 2,000км на carsharing и 20+ дней на арендной машине в год, вы дико переплачиваете. Пора задуматься о покупке или подкачать ноги для велосипеда.
Годовая стоимость машины Для простоты, я введу один термин: Годовая стоимость машины (ГСМ), и он будет включать абсолютно всё: горючее, страховку, налоги, починку, техосмотр, и потерю машины в цене. Тут мы заранее ставим параметры: Вы будете жить в Берлине 5 лет и в этом году хотите купить машину, чтобы через 5 лет её продать в Германии, используя её как средний Немец, проезжая 11,600км в год.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
