<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Философия - Tag - Rakovski.cc</title>
        <link>https://rakovski.cc/tags/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D0%BE%D1%81%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%8F/</link>
        <description>Философия - Tag - Rakovski.cc</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 11 Dec 2023 11:04:49 &#43;0800</lastBuildDate><atom:link href="https://rakovski.cc/tags/%D1%84%D0%B8%D0%BB%D0%BE%D1%81%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%8F/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Nessum Dorma и Значение имени</title>
    <link>https://rakovski.cc/nessumdorma/</link>
    <pubDate>Mon, 11 Dec 2023 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/nessumdorma/</guid>
    <description><![CDATA[Вы смотрите последнее выступление легендарного Luciano Pavarotti на Олимпийских играх в 2006ом году. Через год он заболел и умер. В его глазах и радость и слёзы, а в голосе целый спектр эмоций. Он был оперным певцом более 50ти лет, он вернул Итальянской Опере популярность и видно что он любит петь, любит каждого кто слышит его. Может он знал что больше не споёт, может он через эту песню передавал своё прощание с любимым делом и любимой публикой.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Платон как анти-Аристотель</title>
    <link>https://rakovski.cc/%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BD/</link>
    <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D1%82%D0%BE%D0%BD/</guid>
    <description><![CDATA[homo Deus нарисован Леонардо да Винчи homo Deus Аристотель сказал что человек познаёт себя через его чувства и импульсы, с помощью наблюдения себя извне, человек должен быть способен узнать не только свои хорошие, но и плохие качества и их исправить. Такая форма мета анализа присутствует во фразах «Посмотри на себя со стороны» или «закрой глаза и наблюдай за своими мыслями, как они проплывают мимо тебя» (в случае медитации). Самоанализ эффективно помогает нам правильно вести себя в обществе, направлять курс образования и карьеры.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Пробежка за Берлином</title>
    <link>https://rakovski.cc/probezhka/</link>
    <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 11:04:49 &#43;0800</pubDate>
    <author>Rakovski</author>
    <guid>https://rakovski.cc/probezhka/</guid>
    <description><![CDATA[Пробежался по Берлину, начал путь с утра. 20 минут на поезде и я уже в лесу. Какой же быстрый поезд и как быстро я попадаю из мира дорогих квартир и шума рельс в тихий район, с красивыми, высокими домиками. У каждого Немца свой участок. Британцы говорят: &ldquo;Мой дом, моя крепость&rdquo; а у Немцев заборы низкие, как будто они хотят сказать &ldquo;Посмотри на мой дом, как я аккуратно обрезал куст квадратом. Как на газоне не лысого пятна, не одуванчика.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
